好唔開心阿 覺得做咩都做唔成

有無人試過無論點努力
點比心機都好 都唔會得到想要既野
依種絕望既感覺一直都係度輪迴緊
好想要既野 你唔會有
唔想要既野 就會chur住你要

求點醒 唉

有乜嘢chur住你要先，嗰啲可能係人地好想要既嘢，再講欲望無止境，有追求都唔一定係唔好

唔鐘意既異性

如果係物質上既，可能你未夠努力，
如果係人，得不到的人就放手啦

唔想要就唔好要 唔好迫自己要 無好結果

選擇權係你手上
你唔鍾意就唔好勉強自己
勉強無幸福

人越黎越大 越黎越有心無力
無論學業工作事業愛情身體都唔順利
連打鋪機都輸
唉 做人真係好難做
點解唔可以做到自己想做既野
好葡萄人地facebook生活得好好既人
好想剷左自己既帳號
因為根本無野可以曬命...

身心都好累 已經唔敢再喜歡人
連自己都搞唔掂 無謂害人

我知阿 所以好間接咁拒絕左
但就無左個可以傾訴既朋友
唉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

多謝你 其實我既心情同恆指差唔多
一日可以好開心
一日可以好絕望
有時開post都係為左博下同情
無咩特別

無諗過自殺btw

直接同佢講對佢無意思啦 唔work就當住好多人面前屌鳩佢
佢咁都chur住你嘅話

你咪考慮下佢lol